有冇新手想夾band

主要想搵bass
其他有vocal 或者結他佬彈rythm or lead都得
我地依家有結他同drummer兩個人
最好新手大家一齊jam吓玩

想夾metalcore alternative rock之類
nirvana
bring me to the horizon
linkin park
muse
mcr

有就留tg啦

push

有意dm

age range?

02到90後

太後生

唔介意

你地太後生

玩呢啲有冇bass 佬肯
利申9up

冇咪自己玩埋
鍾意冇計

想試唱一齊學下玩下